【移民/回流】蘋果專訪三代移民︰50年代移英村民，90年代移加中產，2016來港美國人

值得睇下

連登仔剩係叫人移民
樓主快啲走

我淨係知道英國俾新界牛屎佬移民英國係錯誤